電腦新用2個月開始慢

其實多數有咩原因, 都係DOWN 左兩隻GAME
同普通上下網
但已經feel到慢左...
想問網吧個D 重開機之後就洗哂資料,係點樣搞架?

下部電腦上少啲咸網

咁你都feel到 部電腦睇黎真係壞左

多數係人問題

搵孫耀威

防毒係唔係卡巴斯基最好用?

試下換左個mon

Yes，要用埋成龍卡巴斯基做wallpaper

係你快左

金山毒霸/360衛士啦 防毒界黎講免費又數一數二得佢地 而家好似仲做緊promo免費送hao123

唔關電腦事 係你越嚟越快

講低你部機d資料啦

係咪完全唔熄機，又開幾百個page所以你覺得慢?

會唔會係你快左呢

試下用ios

認真答有消耗囉

你部車渣得耐都會消耗

你估電子野好耐用咩

一年就要換嫁啦

較慢左for你部電腦睇

用 windows 自己有嗰個就 ok

認真答你

9成係同你使用習慣有關
係唔係裝咗好撚多老翻 / 支那app
支那app都係有野係背景chur資源
洗機之後就咪再裝啦

1成係仇人砌機
比4gb ram你
開多幾個chrome就收皮
或者用埋十手hdd

巴打看破紅塵

其實係你愈黎愈快